{
  "project_data": {
    "name": "La saga de Ender",
    "description": "Lecturas de los libros de _La saga de Ender_",
    "date_created": "2020-04-10T09:33:50.809773"
  },
  "posts": [
    {
      "post_data": {
        "name": "Novinha descubre su comunidad",
        "description": "Un fragmento de _La voz de los muertos_, de Orson Scott Card.",
        "content": "\u2014 Hay m\u00e1s comunidades en Lusitania. Por ejemplo, eres estudiante... Hay una comunidad de estudiantes.\r\n\r\n\u2014 Para m\u00ed, no.\r\n\r\n\u2014 Lo s\u00e9. No tienes amigos, no tienes ninguna relaci\u00f3n \u00edntima con nadie. Acudes a misa pero nunca te confiesas, est\u00e1s completamente al margen de todo lo que significa estar en contacto con la vida de esta colonia en todo lo que es posible, no tocas la vida de la raza humana en ning\u00fan punto. Evidentemente, vives en un aislamiento completo.\r\n\r\nNovinha no estaba preparada para esto. \u00c9l estaba nombrando el dolor subyacente de su vida, y ella no ten\u00eda dispuesta una estrategia para enfrentarse a eso.\r\n\r\n\u2014 Si lo hago as\u00ed, no es culpa m\u00eda.\r\n\r\n\u2014 Lo s\u00e9. S\u00e9 d\u00f3nde empez\u00f3, y s\u00e9 de qui\u00e9n fue el fallo que contin\u00faa hasta hoy.\r\n\r\n\u2014 \u00bfM\u00edo?\r\n\r\n\u2014 M\u00edo. Y de todos los dem\u00e1s. Pero m\u00edo sobre todo, porque sab\u00eda lo que te pasaba y no dije nada. Hasta hoy.\r\n\r\n\u2014 \u00a1Y hoy va a separarme de la \u00fanica cosa que me importa en la vida! \u00a1Muchas gracias por su compasi\u00f3n!\r\n\r\nUna vez m\u00e1s \u00e9l asinti\u00f3 solemnemente, como si aceptara y reconociera la ir\u00f3nica gratitud.\r\n\r\n\u2014 En un sentido, Novinha, no importa que no fuera culpa tuya. Porque la ciudad de Milagro es una comunidad, y tanto si te ha tratado mal como si no, a\u00fan debe actuar como hacen todas las comunidades, proporcionar la mayor felicidad posible para todos sus miembros.",
        "date_created": "2020-04-10T09:33:50.857882"
      },
      "post_audios": [
        {
          "post_audio_data": {
            "name": "novinha-comunidad-2",
            "audio_url": "https://www.dropbox.com/s/bei13r52jbyhmt9/novinha-comunidad-2.mp3?dl=1",
            "date_created": "2020-04-11T07:07:34.113942"
          }
        }
      ]
    }
  ]
}